[手錶] 10000蚊左右筆直 求推介

本身想買watch4 但諗諗下同樣價錢又好似可以買好啲咁 想問下各位巴打有冇啲1萬蚊左右嘅錶出去可以見得下人 感激

推

加多少少上iwc

你中意咩錶 電子？ 機械？

想買返隻機械試吓

都加幾少下

正想講

精工大mm/吞

買返apple watch算吧啦

3萬好似有

同apple watch同價錢真係唔好玩喇

Thx 巴

我諗都係啦

citizen 火水爐、煙灰缸。精工大細呑、二手武士刀、gps。Mido 指揮官。nomos。

apple watch 換條靚錶帶算啦

Nomos 萬零蚊

一萬蚊左右嘅機械錶 可以諗下Tissot Heritage 系列
我之前喺佢專門店試過上手 夠哂型又有紀念價值 真心靚仔
可惜我OUT筆

唔該曬巴打仲要有埋圖

高仿岩唔岩